大家買正版波衫去邊間買多

有冇大型店有試身室推介

淘宝

都係飛蟲k房個d架啦

印返10年前球員名得唔得???定係要睇佢有冇果位球員批字?

健力體育

有冇巴打知

如果佢有貨咪可以印囉
不過你預原裝嘅字同章會貴好多
有冇RENEW嘅字就唔清楚了 自己踩上鋪頭問啦